民陣: 明日繼續進行三罷

【即時】(12:15) 民陣中午開記者會，召集人岑子杰稱昨日收到大批的市民意見，希望能繼續進行三罷。他對昨日取消三罷的混亂訊息市民致歉，會繼續呼籲團體參與明日的集會和所有三罷的行動。

推

食屎啦, 你講唔講我都擺架啦

push

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

俾人屌到跪低，維穩唔成功

不惜跪低都要攞番發言人個話事權

睇黎今次運動鬼影重重

比人屌到驚先繼續